尖沙嘴發生開槍案件 平治司機報稱中槍自行求醫

油麻地柯士甸道近童軍徑對開發生開槍案件，凌晨零時許，一名男子駕駛平治房車，其間遭人另一輛私家尾隨，事主駕駛至柯士甸道時，懷疑遭人開槍擊中受傷，事主負傷駕車突圍直駛上伊利沙伯醫院救醫，警員正封鎖現場展開調查。據悉，事主胸部懷疑被槍傷。

香港有国安法 出街仲危險過以前

香港啲治安真係緊貼國情

沒有影響國家安全

就算無疫情, 依家真係少左出夜街

依家係咪都開實彈
真係感謝國安法🙏🏻

安全水平直接下降至中国既標準

樓主好快手

係咪便衣狗吸完冰有幻覺開槍射人

Cls ga

黑警又公報私仇？成個香港得黑警有槍

胸部中鎗仲渣到車去醫院

只要個槍頭唔係指住個政權
話撚知你日日槍林彈雨

係乜嘢猛人？

屌你老尾2020年咁𠹌癲開實彈變日常

嘰嘰

已經直接係鬧市開槍

吸完冰亂開槍?

點解香港變到咁易有槍,但D狗咩事都無

保安都有 考個槍牌就得

国安法係保中国唔係保平民

所以點解要解散黑警

而家警黑已經完全勾結合體，就算非政治問題都一樣包庇，要恢復秩序一定要解散呢個恐怖組織

藍屍仲以為唔關佢地事

有牌唔代表可以買槍，有門路買槍唔洗有牌都得啦

嘩 新治安

大家認為96危險定當街開槍危險

国安法係保障国家與黨的安全，與蟻民無關

醫院唔係好遠佢個個位10分鐘內去到

Gta6

周街開槍 csl

狗屋隔離

藍屍：肯定曱甴做

如果係9mm殺傷力冇咁大，頂到唔奇！
外國有條友比人射20幾槍仲救返

唔係直接打中掛

以為睇緊PTU

香港人

明顯江湖事啦正常人點會仲頂到

再過多排，肯定越嚟越亂

近膠鐵站，會唔會係支那鬼打鬼？

他知道哭時沒有用的

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

地鐵站斬人呢啲就唔講啦，有時唔好彩仲會有割頸、槍擊添

以前呢啲兩三年先聽一單 2020真係乜都有

呢個真

大家諗吓以下兩個問題：

香港人冇槍？
依班有槍嘅又係乜嘢人？

黑警：冇可疑。close case

成功達陣，勁過馬尾哥

屌黑狗老母成條街亂過閪咁，只係識拉細路恰女人

係咪有d休班既人又想搵外快呀

馬尾哥2.0

國家法後 香港治安仲衰撚過60年代

只要你話你係國安 警察都無你乎

馬尾

你不如思考吓
條友中咗槍 唔係報警/call白車
係自己飛車入急症

cls 拍電影？

唔好意思借個位

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

搞手搞活動前請三思，明知山有虎，唔係叫你唔好行上虎山，係想大家反思一下點解仲要行「呢一條路」上山。
條條大路通羅馬。

因為身份敏感？中槍原因敏感？總之唔想即場處理，入醫院等自己友？但即使入醫院一樣要驚動警方，總之都唔荒好人

有私家車尾隨再俾人射喎神探
唔揸車走 唔通原地等差佬等白車？
你不如思考吓啦

河內道單老謀？

尾隨中鎗走到仲唔走
唔同爬出來俾人滅口

李桂華召喚
開真槍喎，危害國家安全

唔怕 我地有國安法同基本法

開槍拉人唔使負責
有人敢試之後咪個個都癲狗咁拉人

Sad but true

警察做既？

國安個安係入土為安個安

國家安全同市民安全係兩回事喔

吓，国家係中環好安全喎

又咩劇本 想話黑槍流出咁媧

立左國安法仲刺激過無立個陣

有可能
枝槍子彈係唔係 9mm

因為黑食黑
狗報復黑社會
可唔有批毒品被狗 偷左來賣

中左槍自行求醫

日日開大片， 之前仲車死一個

無錯啊，香港地咁驚國安法都唔荒好人

下次記得 要連開三槍
之後最後個槍要爆頭 先能夠成立處決

黑警謀殺 都要專業少少

深夜無乜車
揸車好快到
嗰吓留喺原地, 尤其咁近差館
都未必安全
我係佢都頂埋佢揸去QE
好過等白車

On9 仔

李桂華呢
佢起鎗 唔係好叻架咩？
點解黑幫仇殺 打劫個啲 就無人出黎譴責 話 好危險？

黑社會合法射擊

似國安

殺手都廢，有槍都殺唔到人

因為呢個禮拜日無遊行

國安法帶來穩定，穩定地不穩定

因為黨衛軍 共匪都係黑社會

我地連登仔輕鬆啦

如果9mm 要連開多槍 而且個grouping 要夠密集 先可以打得死
一係就拖條友出來 再行刑式 打頭槍決

正常人瞓係度等白車啦。